溝女心法

1. 唔好用追既心態去溝女
女仔唔會因為你日日whatsapp佢而對你有好感
一個對你冇feel既女仔係唔會因為你好關心佢而比你感動到或者慢慢有feel
中學時代可能會work
但大學打後溝女千奇唔好用追呢種心態

2. First impression 好重要
女仔第一眼望到你其實就大概知道對你有冇feel或者有冇機會試吓發展
如果第一印象差 之後翻身機會其實好細
第一印象差包括駝背 唔講野 雙眼無神 閃閃縮縮 緊張 扮cool 著衫毒
第一次見到心儀既女仔記得大方d 要笑 自然挺直個人 執整齊d衣著儀容

3. 戒J
戒J好重要 戒J會令到你雙眼有神 大膽 有自信 睇落去靚仔左
一開始係難戒d 但儘量慢慢打小d 詳情蕭爸打講左好多 呢度唔再重複 但真係好重要

4.學識睇眉頭眼額
身體語言係好大程度反映緊一個人既真實諗法
撥頭髮 或者隻手放係頸窩位置 就通常代表佢有d緊張 或者唔想繼續某個話題
如果識睇呢d身體語言對日後溝通交流有莫大幫助
亦都令女仔覺得你係一個細心體貼既人
書店有好多呢d書睇 不妨學吓

5.肯同你whatsapp出街唔一定有機
好多social既女仔或者收兵既女仔都會咁做
最重要係whatsapp既時候保持冷靜 永遠撩到佢做主動 chur翻你講野
如果都肯出街但whatsapp永遠一問一答 同埋唔會主動搵你 9成9可以收皮

6.永遠唔好輸
唔好輸既意思姐係唔死纏爛打
feel到佢對你冇意思就stop 唔好發展到比佢d friend或者你d friend知道你溝過佢
通常傾幾日計已經知道結果 唔好自己呃自己
佢對你有興趣 一定會主動搵你

7.溝到手之後 唔該對佢好d
自問之前唔識點對一個人好 所以搞到雙方都好痛苦
唔該用盡你所有方法對佢好 唔好傷害一個對你有feel 同動左真情既女仔

講經咩, 實戰經驗最緊要

戒j可以擺係第1

第一印象

又黎

老蕭？

點先可以令佢對自己有興趣？

因為基本上識親d女仔whatsapp永遠一問一答
同埋唔會主動搵人

你既心態係好睇個女仔對自己有冇興趣 冇就由佢

咁萬一遇上一個真係好想追到手既女仔
但佢對自己冇興趣 係咪都唯有stop?

如果好鍾意一個女仔 但佢對我完全冇興趣 坦白講真係唔知可以點.......

而家個情況咁既
同科同班(大班) 唔同組
我知到個女仔有好感既 但係無機會同佢傾計
想咁落去我話佢會變淡 咁應該點做?
無理由埋去抄牌架

講咩都假

應該學好中文努力讀 連知道都錯邊個幫到你

垃圾心法

唔靚仔無錢咩心法都無用

咁係等女你揀黎

講戒丁一個月，但琴晚都仲打緊

溝女心經